[漫畫Post] 東京喰種 : re 171

只看樓主，方便睇

想吃我的話下次可以再來
性暗示wow

Thanks

2個gay佬

好撚gay

舅公你好

講兩講已經打死一隻ss

雖然幾型，不過點解咁易㗎

下集預告：小丑們的宴會

到底作者由有馬死之後 發生左咩事先搞到咁痴線

做乜9 亞門打神父幾頁就完

依家諗返起前幾集講金木寫左泉姐個弱點係報告書到
泉姐死前又話比舊多“擺了一道” 會唔會佢就係睇左個報告書先打得贏泉姐

因為亞門太勁

神父似係放水?定係又玩分身..

瓜江爆撚曬seed先嬴到神父一隻手指
亞門開迦爾納寶具就秒撚左

上集唄都係比條7頭秒殺
我睇緊乜鳩

之前講到討伐小丑要有馬係到先搞得掂
但係幾集就比人收哂皮 仲要順便洗白埋

唄原來以前打過有馬
有馬爸爸

法寺

原來是放水的

套野真係個個勁既人都放水

泉姐應該真係唔夠舊多打

四方係為咗洗白唄而在

瀧澤咀遁

吹到小丑咁撚勁係幕後黑手..
但最後全部俾人秒..
蘿瑪<-瓜江
唄<-舅公
神父<-亞門

講就凶狠

最後係咪BBQ結局?

放水啫
輸左都會再生架啦

唔講都唔覺
小丑得返人妖伊鳥咋啵但唔覺得呢兩個會做啲咩出黎

痴線一格就秒左個講左差唔多成50集既boss

趕收工

成套野
金木先係最弱果個
除左壁虎贏到
有邊次唔係比人放水

我估下集小丑班人自白

亞門把大劍好似好撚型

一秒人棍之後有咩做唔出

睇到屌左出聲
半赫者一格就收檔
下集bbq 完撚左佢算啦

套野愈來愈似死神，大家係到互秒

都睇唔明d戰鬥畫面架啦

搞到動畫都係咁

呢套野既戰鬥只係為左推進劇情，今集睇佢地既自白仲好過睇佢的戰鬥分鏡

法寺先生點會輸比我呢種人

下集應該到神父表白

四方：下次我會"動真格的"

人地係通過心理活動去推動戰鬥，東京喰種係通過戰鬥去推動心理活動

其實食屎仔啲擺pose畫面係畫得靚同幾型，係啲動作位畫到

真主角

多番d文戲反而幾好睇
最少交代左唄係乜野心態

喰種個題材根本係青春期心理描寫
要劇情推理/戰鬥畫面就唔好睇呢套，大把好過佢

成個楊過咁

你是我的痛

This

我覺得情感最深刻都係金木扮曬黑化然後去救雛實果段,
好驚喜

第一部D描寫正D，第二部好似趕收工咁

「你為什麼要來！ 」

re由一開始去到金木打有馬o個度最好睇

有馬死左之後就開始跌watt

有馬死後成套都係垃圾

又秒左件

第二部講金木比人家暴個時, 我先真係愛上呢套作品
但有馬死左之後真是有D唔知做乜9

秒咩啫
根本無人認真打
戰果合理啦屌

簡單黎講小丑就係想引人注意既中二病
切合番佢地小丑呢個名

佢地根本玩到無野好玩

唄唔出赫子情況下贏哂6月佢地，
舅父出哂奶力仲要陰人先贏到6月+個Qs
唄變赫者就輸比舅父，
點合理？

邊個出赫者赫者輸 好合理

死神回合戰

依套漫畫真係唔係人人啱睇
依套賣點非戰鬥 係講緊各種悲劇
要睇戰鬥，就唔係依套

法寺好慘
但活下來既瀧澤個心情係幾咁。。。
如果大家又煲返之前就會知瀧澤幾咁正義善良
法寺間接害到佢同見到瀧澤悲劇轉變
瀧澤個心地 再加開通埋知道點解唔殺佢
痛不欲生簡直

照你咁講，如果淨係睇悲劇，我睇新聞都得啦，點解我要睇呢套....
我睇呢套係因為戰鬥同劇情....

其實作者有時對戰力控制方面好唔認真
好心佢當初就唔好分咁多評級 除左sss之外其他級別仲要有分+-

戇鳩

現實有冇咁多文學式悲劇？

重點係石田一開始已經話咗我地知
呢套野係一個 悲劇

其實睇你點理解呢一句
因為佢只係話「以金木為主角嘅悲劇」
如果石田打算按卡夫卡方向行的話
最有可能最後係BBQ結局，但無人記得金木

白薯女
快啲一野掟條死𡃁妹出飛船

自
錯post

好難捉摸呀呢本野

將佢睇成係一套劇情作品，主睇人物描寫同故事
個觀感就fit晒
唔好將佢當係打鬥類漫畫

要將garbage輪到變肉便器至得

所以呢套咪唔啱你囉 都唔係重心描述戰鬥既

明明套野主要講 人類同喰種既矛盾而發生既戰爭。
而家作者後期痴撚左線亂畫d戰鬥，又秒黎秒去，bug撚哂，上面班死忠係都要幫個作者，話套野主要講 人類同喰種既矛盾心理，唔好著重戰鬥....

唔着重戰鬥唔代表可以鳩嚟，唔合理就唔合理架啦，你戰果合理/戰力平衡做得好我理撚得你一秒變麥樂雞

其實石田擺到明唔撚care戰鬥
你比三大漫作者去畫，以東京喰種嘅戰鬥密度輕鬆畫到過千集都得
但石田就係中意係咁易打兩下，互插，嗚啊我輸咗
你睇下佢畫插圖果陣幾好心機

嗚啊我輸咗

我即刻諗起人棍嗰頁

法寺先生
究竟佢放水比瀧澤殺個刻諗緊咩
係咪由落指令個下已經諗住送死
但佢有冇諗過自己死咗身後嘅隊友都會冇咗依靠

好on9
瀧澤本身無諗住殺佢
瀧澤殺完多多良法寺無啦啦叫人殺瀧澤
瀧澤嬲起上黎先想殺佢
佢又無啦啦放水

睇到眼濕鼻酸

第一季唔係架,係RE打完有馬先咁
應該係成日比人話戰鬥畫得唔好,睇唔明,咪直接唔撚點畫囉而家我估

瀧澤打亞門個到都好好睇

咪係，法寺本身唔落order殺瀧澤咪無野

在公瀧澤殺左咁多搜查官實要驅逐 但實際要落手個刻就落唔到手
一黎係曾經既下屬拍檔 二黎可能覺得瀧澤搞成咁自己都有責任
同曉冇辦法睇住瀧澤比六月殺一樣

人棍嗰道似係表達手法多
之後回憶咪補充返囉

佢要死咪自己去死 要成個法寺班陪佢有D ON9

唔著重戰鬥就代表唔洗畫好d戰鬥咩…

放水個一下邊諗到咁多 但對住菠蘿呢個級數落手一猶疑個頭就分家

agger 死忠都咁話 實力亂撚咁黎真係極撚度影響觀感
最撚bug就係v 咁撚廢有馬加泉姐淆條撚 拖累埋個故事變唔合理
唄撚曬成個s3班但比四方收皮 菠蘿幾乎0敗績但輸比六月 瓜江輸比神父但單拖做瓜一個ss一個sss小丑
屌你啲實力bug真多到列唔曬

我覺得呢套野依家係邊個信念夠堅定就邊個贏 同埋QS個設定好破越戰力平衡
依家係人工喰種>純種喰種 第一部好多勁既角色去到第二部比D人工喰種收哂皮

其實無否認佢戰鬥係差
別用爬樹能力來判斷一隻魚

唄居然唔洗死
排左兩季以為唄有咩大陰謀
原來只係搞基

其實四方應該好撚勁
o係有馬面前都得甩
我諗六月傷佢o個 d 只係皮毛黎

其實四方應該好撚勁
o係有馬面前都走得甩
我諗六月傷佢o個 d 只係皮毛黎

岩岩重睇返漫畫
其實都幾正

下一話會唔會又一棍

又啪手指

又打多次 舊多, 又要比LOOP 多次 比人SM

但啪手 好似未輸過

金木隻赫眼係咪唔同左
Btw希望今次場打鬥唔好一頁畫完啦屌

作者:

舊多可能係前菜
利世先主菜

如果再有人棍既話就真係燒哂買返黎果啲漫畫同小說

舊多今次唔知捱唔捱到3集呢

舊多要做既野 都做完啦 可以拜拜

到底金木最終有無百屌成材呢

佢要屌利世!!!!!

仆左101次啦

正呀

3集搞掂
金木變人棍